念舊嘅人

好慘
點解要咁傻豬

所以而家覺醒

唔識進步

係佢教我咩係愛，咩係幸福，咩係異性，有好多希望同回憶，好難會去放低

無辦法，始終真真正正愛過既人只有一個，就算第二第三個，都係based on對第一個既果分愛之下再完善。除非記憶可以消除，不過就算可以，我都唔捨得。

你唔捨得的是舊日的感覺，但今日嘅佢都唔係舊日嘅佢了。
如果你一路用以前嘅準則來量度以後的愛，佢一路都會係第一名。但人會長大要求會變，你要改變準則先容納到別的人進佔比佢更高嘅位置，你先會釋懷，一切都係一個心態。

啲回憶好傷人
但你講得好好，多謝你

做人唔好念舊

同到你共白頭果個係同你夾到生活果個，而唔係帶俾你傷人回憶果一個呀。

慢慢就會發覺同以前好friend嘅friend，步伐唔同，好想摺埋自己，去個冇人識嘅地方，重新嚟過

等緊我既白馬王子

一早plan緊
但無錢

. 你要加油